[r.i.p]京亞尼火燭 2

用依個
突發，京ani火燭數人重傷！！！(2)